深圳自2月8日零時起封城，沒有緩衝期

據深圳交警公眾號發布消息，深圳將於2020年2月8日零時（元宵節）起，在所有進出我市
的公路、城市道路，實施提前申報措施，車輛在首次通過“車輛防疫檢查點”時必須經網
上提前申報才可以通過。

深圳交警溫馨提示：預計返深車流將逐漸增大，為了更快速地通過檢疫點，請即將返深的
車主和廣大市民提前通過網上進行申報。

申報後，車輛可以在檢疫點通行專門的“申報通道”進行驗放，後即可通過，比到達檢疫
點再現場申報更加省時、方便。

一、提前申報對象

1、外地（深圳以外地區號牌）車輛；
2、深圳（粵B）牌照車輛，在2020年1月1日後曾前往疫情發生地或途徑疫情發生地的；
3、深圳及外地牌照機動車出行、駕駛員及乘客中有非深圳戶籍人員的；
4、中型以上客車的所有非深圳戶籍乘員
———

（客觀分析）形勢大好